【巧打耳吖】 紅到發藍 最新惠康主題曲─歪腰腰

求無限loop版本 ！ yuuyuuyuuyuuyuudiudiudiudiuyuuyuuyuudiuyuu

屌
我嗰日一入到惠康
佢就係咁播
播到出返去都仲播緊
Donki都好啲，至少會轉吓語言

係咪抄donki

終於有人講

自從播左呢首歌
樓下惠康少左人

巧合定真係
我有同感

林德信係咪搵林子祥果陣送埋
好撚慘入行咁耐仲要痴老豆出場，歌又冇份唱

入百佳就係咁loop Oishi super

首歌咁尷尬
係我都唔敢入

頭先落樓上果間，個經理仲high到一路跟住唱

林子祥真係舊老撚歌手洗腦王

播撚到全港都識
癡線

明明好靚仔

已經播撚咗50
好撚癡線

次

有份rap

抄人donki，可惜東施效顰

仲要將會推出2分鐘足本版
同「爽夾快」會聽成「爽鳩快」

「去尋寶喇～」

【香港広東語版ミラクルショッピング】DON DON DONKI尖沙咀分店（ドン・キホーテ尖沙咀店）へ行ってきた｜驚安之殿堂｜
104,859 views